立立湯怡十一年情都係要散 仲有人信女人唔係雞？

雖然洪卓立都係幫條女講好說話 但係大家知咩料啦下話

如果仲有傻仔相信愛情既 真係祝你地好運 現實永遠唔會係童話故事

你以為你條女好特別 一定唔會背叛你？過多排就兜巴車落你到啦 呢單野你地都學唔精既 到時真係唔好怨天怨地

樓主諗住出家單身一世？

咁有男人分手或者偷食嘅話又係全部男人係鴨全部係賤呀？冇撚腦

我都幫襯過你老母

你教精佢地做咩
我寧願佢地9下9下咁埋單算
唉好慘啊

大家巴打邊有計較咁多
到時出事咪會走番黎喊苦喊忽話我講得o岩囉